今日佢男朋友同佢求婚了

我鐘意左呢個女仔三年。分手到而家一直都忘記唔到佢，呢一年每日都過得好辛苦，望住佢blk完我又解返，一wts佢又blk過我。。。每次都好驚，日日諗佢幾時覆我，日日check住佢上線時間係到諗佢做緊D乜野。只要電話一震，就好似有束電流咁過左全身，會9秒9拎起睇係咪佢覆我。一見到冇頭像blk左我，個心沉到落谷底，全日做野都冇心機。到底點解鍾意一個人要咁辛苦，點解放低一個人可以咁難？

呢段時間有個好女仔鐘意我，我拒絕左，唔係因為覺得D咩唔鍾意人就唔好曬人時間既偉大野，而係因為我好怕被我ex知。我唔想我鍾意既人誤以為我有女，我一直等一直等，最後等到既係，就係佢有左男朋友仲話想同佢結婚。

心痛到唔識形容，好想同佢講我真係仲好愛佢，好想佢可以返黎我身邊。係床到唔敢喊出聲，真係好辛苦，我終於明點解會有人為情自殺，我人生好似失去左意義，唔知為乜咁。以前努力係為左比好既生活佢，分手後更努力係想比佢知我可以做得更好，比到更好既野佢等佢返黎，而家。。。我仲有咩用。

我叫完春了，我知我真係好撚垃圾同冇用，仲好犯賤，好想可以send最後一句我愛你，但冇勇氣。我真係好掛住好掛住佢，我放唔低，希望下世可以有福氣做到你男朋友， 輪迴到有呢個福氣為止。

多謝睇到呢到既你。

分過手，姐係你都算做過佢條仔啦，仲洗咩下世輪迴個時做佢條仔
呢d臭雞養唔熟嫁，你試下同佢講買層樓加佢名，之後要結婚，睇下佢點

我真係有話過層樓落佢名，我辛辛苦苦儲左首期，係佢生日當日想求婚，點知比我發現佢手機同男仔曖昧，我就發曬脾氣叫佢走話要分手。 最後佢真係走咗，唔捨得嘅係我，放唔低既都係我。

我打錯咗，我係想話做佢老公

如果可以比我返轉頭，我會捉實你唔放 你想點就點，乜都順你意，唔好離開我就得 接受唔到

呢啲女養唔熟 你應該當自己好彩甩難

屌又係呢種死臭雞
香港女人就係咁撚犯賤
用個閪當八達通

結婚個個一定愛咩 睇開啲啦巴打

屌有女真心中意你追你 先比較幸福

起碼唔會出面做雞搵你埋單

前提話中意你唔係要攞屋攞錢

巴打同我一樣，又蠢又犯賤

愛情不能解釋
d人話時間可冲淡
我屌你老母咪撚打飛機啦
時間越耐反而越濃
好撚辛苦

派得帽比你 有幾鐘意你都成疑問啦
仲有咩需要留戀

我知佢唔係專一，但我就係鍾意佢，我可以點

我仲犯賤，用盡辦法都放低唔到，個心痛到要裂開咁

如果係唔愛嘅，可唔可以返嚟我身邊

我都唔撚明點解好嘅女仔鐘意我但我就係冇感覺， 我迫唔到自己有感覺， 我個心仲係喺我前度到，我就黎癲

啲人又話夠痛夠傷心就會放低，但仲係唔得，可能仲未夠傷得徹底

屌係真 時間越耐越覺得自己放低唔到，反而更加更加掛住佢 真係好撚辛苦，日日人又唔似人鬼唔似鬼咁

但我真係好愛佢

睇返啲閃卡回味下就算啦
人地都結婚就唔好搞人
放低啦，冇結果架啦

有冇試過突然間睇睇下ig，見到有common frd po佢嘅相，之後就成個人即刻冇曬心情

同佢冇扑過，佢話想結婚先我一直忍手唔搞佢， 覺得佢係一個好女仔。

嘩……咁撚蠢既

但一不小心，總記起你

衰啲咁講，你等佢結完婚溝番佢，佢又睬你
你會見到你當日娶左佢既下場
放過自己啦，亦都唔好破壞人婚姻

香港拍拖真係好辛苦
好多都好物質化
曾經以為真心去愛就可以過一世
但原來唔係咁樣
生活環境既變化係會改變一個人
包括佢對你既愛

唔好咁講啦，每對情侶都有自己嘅相處模式，你唔好用你嗰套擺落人度

Agger

Sorry 無睇內文
派帽既唔該唔好留戀

其實你只係因為錯過左，得唔到，內疚+後悔
未必真係愛，愛唔會係只得佔有慾

信唔信另外條仔未婚已扑

俾帽你都仲咁留戀
樓主係咪on撚9

3 年你都算變態
仲有少少恐怖

我完全明白你嘅心情
我ex今日終於po story同佢女朋友出去撐枱腳
佢wts ig sc全部block晒我
wts block完又unblock 來來回回好多次
今次等左幾個星期都仲未unblock
感覺應該唔會再unblock
以為會慢慢放低
但一直都放唔低
反而每日都越來越掛住佢
每日都用分身去睇佢ig like咗咩 follow咗邊個 po咗咩
每次都好希望佢可以睇到我啲post
但其實並沒有

Give you a hug

我明你開post都係想人安慰下你，但呢啲說話對你冇用架
對下個既時候醒啲啦
唔係叫你做賤人，但多啲為自己諗下
唔好咁鬼傻

你都要對自己好啲。真係愛佢就祝佢以後都幸福。
然後就要move on，繼續為自己將來而拼搏。

樓主，愛情係雙向
只有你一廂情願，並唔係愛情，係癡情
好好地搵個專業人士睇下，可能有情緒病

點解一定要講香港女仔點點點
所有國家不論男女都有人會出軌咖啦
將所有錯都擺係港女身上去逃避現實
咁樣標籤會令你地覺得舒服啲咪繼續囉

同埋愛一個人同佢對你做過既野冇必然關係
佢可以對你好衰但你仍然愛佢
你有呢個權利咁做
低最終唔開心既人係你自己

有冇人明
佢每一次搵我，我哋慢慢傾返計噯昧返，我都以為有機會追返佢，點知原來乜都唔係 咁樣反反覆覆其實我都好攰但我可以點， 永遠都係唔諗佢嘅時候，佢就會解blk年返嚟搵我，我到底可以點

傻仔

但係佢同我講，佢呢世人只係鍾意我一個，可以做佢老公嘅只有我一個。分手三日就拍拖，我同自己講佢只係搵人激我，我認錯就冇事。到佢地分手，我又以為我地可以變返以前咁 但原來唔係不知死因咁突然一句都係唔好再搵我，就blk左我

我明 但人地都就結婚
就算幾愛都要放手
時間會沖淡一切
就算將來同左個唔係太愛既人一齊
你起碼唔會因爲佢原地踏步

哈利路亞 chance
樓主let it go 啦佢blk咗你即係對你死心，唔好咁執著同唔開心啦

我都係咁樣 每次等佢unblk等到好痛苦，見到有返icon又好開心，有種比佢撚狗既感覺，但又抽離唔到

give you a hug too

曖昧嗰個就係現任？
佢條件係咪好過你？

btw, 放過自己啦
開完個po 發洩完就move on啦

得閒撚下你咁 人地呢啲咪識玩囉on9仔
原本睇你打嘅野都只係覺得你只係長情
點知睇埋啲回覆就知真係冇得救
完全唔明點解重要拖拖拉拉 既然人地都blk咗你
點解你重要留戀 你唔辛苦架
可唔可以似返個男人瀟灑啲
你咁樣唔單止做壞香港男人嘅形象 重縱容緊女人
不過講咁多都冇用架啦 你係控制到自己就唔會開呢個post啦
你都係繼續成世被呢條同你已經冇關係嘅女人食住啦

cant agree more

樓主
你個人好自私 你鍾意既根本唔係佢

而係頂綠帽

都三年啦 放過自己放過人地啦
人生總有悲歡離合 佢結婚咪祝福佢囉
講到咁愛人地就唔好再去打擾人地啦
你send句我愛你比人為乜呢
人地真係唔結婚喇 背負一個「比綠帽未婚夫帶」既罪名你又開心咩？
你要知呢個世界唔係話你唔理人地點睇點話你就得 你全家都會被你連累
為大家好 為自己好 放手啦

明明就 他比較 溫柔
也許他能給你更多
不用抉擇 我會自動變朋友

去到呢個階段你都已經無野輸啦，果三個字打唔打都係一樣，打左得兩個結果：
1. 佢唔結，同返你一齊（咪發夢啦）
2. 無朋友做（依家都係，無分別）

你咪send左佢等自己可以解脫。

Btw,派得帽俾你，仲有咩值得留戀？ Move on 啦

求你別要 如從前 純熟地碰我

好撚on9 做男人好心唔好做到咁on9 真心
Move on啦

佢斷斷續續都有同你曖昧，你都知佢係咩人，更加知道如果你冇分手嘅話會係咩下場，乜你覺得可以忍到一世咩？
其實唔係愛，只係冇喺死心嘅時候走，太突然，你唔甘心，先以為自己當日揀錯

上個月戴咗帽 好驚遲D變到樓主你咁
好明白就算收咗帽都憎佢唔落仍然愛佢既感受
加油 move on 振作 雖然我都做唔到 但至少呢度有一個同路人

你唔甘心姐
所以先放唔低
難忘的因你太念念才難忘
Move on 啦

我都覺得樓主因爲咁先放唔低
樓主未釋放到自己

分手三日就拍拖 愛你極有限啦

為左條女咁浪費時間好咩？
倒不如食住等啦

咁岩今日我有個小學同學求婚成功

做帽男都肯?

填海華-真愛是苦味
去聽下

真係愛佢既 就祝佢幸福
見到佢幸福快樂 你都應該戥佢開心

所以話香港男人係垃圾係冇錯

過來人
努力增值自己，唔好將女放係第一位，自然好快忘記，認識到更好的下一個。

我是牛我是牛

見到你個句話希望下世再做佢男友
即刻諗起我ex
佢又係分左手後咁講
但分手係因為佢偷食同第二條女上埋床
跟住佢同條女一齊緊又咁樣同我講呢d說話
話忘記唔到我最愛永遠都會係我咁

但樓主直情係完完全全咁等緊個女仔
為左個女仔放棄其他機會
估唔到仲有咁既男仔
但老實講句真係要重新出發放低以前
個女仔都已經有新生活
而你都知冇可能啦同佢
唔需要在意佢會點諗你
有機會就識下女仔試下擺低以前既事啦

聽下juno嘅秋分 可能你會領悟到啲嘢 加油

唔怪得你咁唔開心

其實點解要咁冇尊嚴中意一個咁既女仔？
有第一次曖昧就有第二次
你條件唔差 用d時間去放過自己放過人啦

以為自己痴心情長劍呀?

條女住大埔?

唔夾就係唔夾
我都唔知叫好彩定咩
同你case差唔多
但我多左一次機會
第二次順晒佢意又點
都係走

其實做番自己係最好
諗起個段時間又辛苦又剩 人又得唔到
諗番最開頭 佢中意嘅係你最初嘅自己
而自己亦都可能係中意最初嘅佢
但大家都番唔到去
可能自己一直都係捕捉緊個幻影
樓主 我知係無可能放低 大家都係過來人
擺係心入面周不時回味下 可能會夢到
但大家都已經唔係對方熟悉個個人了

一頭蠻牛 闖情場竟成為一頭蠻牛

垃鳩圾

條女對奶咩cup?

樓主你咁撚戇鳩
唔怪得條女要飛鳩你啦

On9

D撚屌養唔熟就算啦

好難想像人生目標只為左去佔有一個人，可能真係要接受下輔導，已經有點病態 sosad

好愛呀你

好on9 戴完綠帽仲祝福人

但佢係帽左個個

當你大過左就會發現自己幾咁ON9

追返條新女, 舊個件.....同佢斷絶關係啦....

有冇咁痴線呀師兄 成個痴漢咁

其實有時候未必係你好愛佢，只係你習慣左擁有佢。你由日日都有佢係你既世界，就連計劃既所有未來都有佢既存在，突然被迫變到所有野都漏空左一部分，所以你先好唔習慣。
有時你唔肯move on或者你唔肯接受，都只不過係你而家覺得呢個人好重要，你唔捨得你慢慢放低之後呢個人會逐漸成為一個普通既人生過客，你唔想佢冇左而家係你心入面既獨特地位。但事實係，咁樣只係一種大腦唔想離開自己comfort zone既保護機制，你其實只要肯，識過第二個，或都投入新生活，你好快就可以move on，加油。

去轉飛田新地
幾千蚊屌所謂既女神訓係到
所有女人都係雞黎架咋 傻仔

on90仔 比著你結左婚咪又收帽離婚

放過人地啦，我係條女見到你咁撚樣我都驚

樓主算你好彩走得快

樓主垃撚圾

樓主冇志氣 條女梗係唔返黎啦

負皮俾樓主

何必為左棵樹放棄成個森林呢

Move the fuck on la diu

我今日去飲，會唔會咁橋係你ex？有冇個姓話我知，晏啲望下

自 睇錯左結婚

港女咩都玩感覺，忘記過去，面對將來啦

I know that feel
可惜我同佢只是朋友

派帽都掛咁犯賤

只係你當日叫咗分手，然後佢真係走咗。
你自己認為係你趕走咗佢，但係你諗真啲，平行時空下，你原諒咗佢，佢真係會停止出軌？
有樓有車唔會留得住一個人嘅心，到時你地結埋婚先出軌佢分埋你身家添啊！
你要放低嘅唔係佢，係你自己果種諗法，你同佢已經相隔好遠好遠啦，放過自己啦

算啦 愛得咁低賤有乜謂 block咗佢重新開始啦
一開始係痛啲 勇敢啲

當甩難啦巴打，你值得擁有更好

on99

死臭雞，希望佢仆街死

樓豬好垃圾
我就最唔鍾意依種男仔

呢個世界係咁架啦 你夠拒絕咗人啦 明明你自己都明係咩一回事 就唔好自欺欺人了

鍾意人第六年

臭雞有咩好留戀

我用左10年時間就放底左 樓豬時間好快過

好垃圾 派哂帽都係到留戀

Block左佢WhatsApp la 唔好比佢再搵你 唔係你唔會有放低既一日

冇放唔低呢回事 只有你肯唔肯放低姐

一頭蠻牛

醒下啦
人地當你傻仔咋
係愛你就唔會分左手再搵你 因為想你平伏放低佢
得閒就搵下你根本係自私到爆 純粹玩你咋傻仔
當日你飛佢係最正確既決定

呢個世界好大
比佢好既女仔大把啦
既然佢都結婚 咁咪當徹徹底底完左
係時候開始另一段關係

你應該block7返佢呀嘛, on9

佢吊住你想有個後備, keep住對佢好, 佢又唔使付出, 你又真係信, 係咪ON撚9 ga

正臭雞，放低佢啦巴打

哈里路亞，chance

識玩一定係食人妻

樓豬你唔好好愛惜自己, 偏偏你ex係仆街一個, 咁即係直接同人講, "黎啦, 黎玩鳩我感情啦!"

好想知點解咁愛佢

咩樓先 ？ 今時今日有層樓真係好基本 嗰個Fg 都3，4皮 做1，2年就5，6皮

如果你係買買嗰啲納米樓或者一房樓 就唔好耽誤人哋時間啦

我諗你要重新定義下咩叫愛
你依家只係唔捨得呢一段感情同回憶 佢就算返返黎佢都會出軌 你到時都只會發脾氣分手

條女就一撚定臭雞ga啦, 但樓主作賤自己無d尊嚴都係幫唔落, 要好好屌醒樓主

愛一個人難
愛一個人人地又愛你更難
成全她成全自己了

on9仔

同其他男仔曖昧，已經係唔夠鍾意你既表現，仲要俾你發現之後，你提出分手，佢都冇挽留，冇求你原諒，你就知其實佢真係鍾意極你有限
再者，佢明知你發唔低佢，佢仲間唔中搵下你俾希望你，但又唔會同返你一齊，呢樣真係稍為有少少良心既人都唔會咁做
就算俾你地繼續一齊又點？俾你同到佢結婚又點？你呢一世都只會俾佢食住而佢只會一直用呢個模式對你，你自己諗下值唔值得

曾經聽人講過，你用左幾耐時間愛一個人就要用返相同既時間放低佢

有仔仲同你暖昧
Cap晒佢啲對話同床照send畀佢現任啦
真係臭雞黎

算9數啦 ，得唔到永遠係最好架啦

你呢啲垃圾男人到底有乜用？

樓主我完全明白你嘅心情 好鍾意一個人就係會犯賤嘅 唔會有得救 同你唯一唔同嘅係我係女 對方係男

你知你處境既話, 咁點解要做D無回報既付出?

2個字講晒，犯賤

我都唔知 控制唔到 每次見到少少假希望就會撲翻埋去

真心付出愛去愛人係會做出好多犯賤嘅行為，
但有啲人係唔識愛人，因為佢地永遠係愛自己多好多好多

我都明樓主個種感覺，被舊愛曾經拋低過兩次，明白到呢場愛情遊戲，邊個愛對方多啲、投入得大啲，邊個就已經輸左，對方可以話係完全處於上風，想點就點。
學識控制自己，去到個平衡點，咁先有得繼續玩落去。

放下執著

不能回頭

阿牛

其實佢一個signal 話肯一齊返
你就話犯賤到當乜事都無發生過中返個頭埋去
諗下自己應唔應該咁低賤
做返自己啦巴打

利申，有口話人無口話自己

有咩令你咁鍾意佢

樓主...我個ex同你好似，都係好愛我，我同佢分手原因同你唔同，我地係因為有段時間工作好忙，佢接受唔到我無咩時間陪佢，所以佢提出分手。

最後佢求我復合，我無理到佢，所有wtsapp電話都無覆無接，最後佢覺得好絕望，一個半月後佢選擇離開呢個世界...

我宜家先明白，原來愛一個人，見到佢仲生存緊笑緊已經係幸福。

離開呢個世界

你有無內疚

放佢J圖出黎去報復佢

有，個種痛好撕心裂肺

所以樓主試下轉個角度諗，不能擁有但最少仲可以見到佢呼吸佢笑，又起碼曾經一齊開心過笑過

屌你入左魔 醒未呀？

男人好心咪撚咁柒
就算比你求到返嚟
段關係都唔會健康
放過人放過自己喇

咁多年唔知比幾多男人屌到反皮啦 仲等
醒下啦 好無
佢地個世界無左我地仲運行得好好
明唔明啊

我本身同你一樣咁撚迷失，雖然女朋友唔係同人結婚，但你諗下啦呢個世界大撚把囡囡，傷心幾個禮拜好快無事

分開完一排 話你係佢最愛 之後同第二個一齊
點解可以做得出 明明已經死左心 係要去撩返人
用半年去療既傷 比佢一句又回歸原點 甚至負進度
真心覺得自己好廢 比人撚到

樓主on 9
自強不息啦㽒就老狗

有啲似假膠

補充多少少 條女咁樣擺明係識玩
有心都唔會咁做
真係想你好既唔會再搵你
仲要拍拖時同其他男人曖昧
屌你 咪撚on9 對住個咁既女人長情 呢啲叫唔放過自己
得罪講句 講聽都要講
好on9 唔知點解 我真心睇唔起你呢種人

香港真係好撚多呢種女人同好似樓主呢啲on9男人

咪傻啦 你男人嚟㗎
你以為順晒佢意就係好？
無論你有幾愛佢 都不能活得沒有自己

你應該搵返你自己嘅人生意義
當你嘅意義得返你另一半 多數都會gg

啲毒男真係好痴線

Take care